let questions = [
    {
        numb: 1,
        question:"Perangkat keras komputer seperti yang tertera di bawah,kecuali..",
        answer:"B.windows",
        options: [
            "A.monitor",
            "B.windows",
            "C.mouse",
            "D.printer"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question:"CPU merupakan perangkat keras komputer yang mempunyai kepanjangan..",
        answer:"C.central processing unit",
        options: [
            "A.central program unit",  
            "B.centra primary unit",
            "C.central processing unit",
            "D.control processing unit"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question:"Alat yang digunakan untuk mengeluarkan suara dari CPU adalah..",
        answer:"D.Speaker",
        options: [
            "A.Printer",  
            "B.Keyboard",
            "C.Mouse",
            "D.Speaker"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question:"Alat yang berfungsi sebagai pengarah dan pengeksekusi (pointer) adalah..",
        answer:"B.Mouse",
        options: [
            "A.Printer",  
            "B.Mouse",
            "C.Keyboard",
            "D.Speaker"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question:"Hardware yang berfungsi sebagai penghantar arus listrik pada komputer adalah..",
        answer:"A.Power supply",
        options: [
            "A.Power supply",  
            "B.Mouse",
            "C.Keyboard",
            "D.Speaker"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question:"Papan sirkuit yang berfungsi sebagai tempat komponen - komponen komputer adalah",
        answer:"C.Motherboard",
        options: [
            "A.Power supply",  
            "B.Mouse",
            "C.Motherboard",
            "D.Speaker"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question:"Dalam hardwere terdapat sebuah ic yang mengontrol seluruh jalannya sistem komputer adalah ..",
        answer:"D.Processor",
        options: [
            "A.Power supply",  
            "B.Mouse",
            "C.Motherboard",
            "D.Processor"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question:"Sebuah kartu yang berfungsi menghubungkan komputer kedalam jaringan internet ..",
        answer:"A.LAN Card",
        options: [
            "A.LAN Card",  
            "B.Mouse",
            "C.Motherboard",
            "D.Processor"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question:"Sebuah perangkat keras yang berfungsi mengolah data grafik yang akan ditampilkan oleh monitor adalah ..",
        answer:"A.VGA",
        options: [
            "A.VGA",  
            "B.Mouse",
            "C.Motherboard",
            "D.Processor"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question:"Perangkat keras komputer yang berfungsi sebagai media penyimpanan berkapasitas besar adalah ..",
        answer:"D.Harddisk",
        options: [
            "A.VGA",  
            "B.Mouse",
            "C.Motherboard",
            "D.Harddisk"
        ]
    }
];